韓國豬肉眼扒59蚊，仲要買一送一

約400克

買滿300仲有燒酒送

點解d人仲會去超市買貴野

黃店都咁平

邊到先

人民超市

16號開始 仲有好多優惠

豬扒一磅59就收皮啦

59除230蚊你搵比我睇呀？韓國喎

list出來睇睇

19蚊免治韓豬，尋晚食過唔錯

認真計 約400即係少過400，450克先一磅
59蚊除2即係29.5 400克
我樓下25蚊1磅無骨 22蚊有骨 深水埗仲平幾蚊
即係差一半 韓國隻豬識飛㗎屌咪又係豬

韓國豬後腿肉約400克
48蚊買一送一

韓國五花肉約500克
108蚊

紅燒元蹄 1公斤

108蚊

韓國ourhome烤箱雞
160克
38蚊

湯包99蚊2包
450克一包

買2包送樂天午餐肉200克

買滿300送燒酒360亳升 500送2枝

你問下你樓下d豬係邊到入口囉

仲有人地係肉眼位

出而食飯真係貴
你拎呢19蚊免治豬去餐廳
已經可以賣成4x蚊

屌你咁講和牛未又係牛
食開支那牛就以為全部牛一樣?
世界好大的 唔好做井底之蛙啦柒頭

我想講佢啲美國雞扒真係大件夾抵食，我老婆尋晚煮完都讚佢皮薄肉厚

咁你韓豬係咪和牛級啊 新鮮水貨大陸豬 咪同雪藏韓豬差唔多

你老婆住得好近佢d分店

成日諗咁都唔執

咁惠康百佳咪賺仲多

d人又甘心比佢地賺 又話幫襯黃店先

成個情況好怪

29蚊八安士 抵玩啦 買2隻先58

食到飽 出面叫個小菜都6x

支持燒山

抵
使唔使預定？

星期六去攞生果，順便買

你訂左柚咩？ 冷門生果來

唔洗預定

謝謝

訂咗文旦柚

柚咁難食唔關蕭生事

呢d冷門生果又冇味
未見過有人鐘意食

上網買冇優惠

訂過日本白桃，好食

未食個文旦柚想試下

白桃好貴